希望當香港有超過7000個確診者嘅時候，個垃圾政府會宣布全市戒嚴14日

咁係最後嘅辦法

不過攬炒之母一定唔會咁做